[天堂2］精靈入面邪惡嘅叫黑精靈

咁人類入面邪惡既叫咩

一頁開估

黑人僧

nigger

黑人

racist